點解連登無行動post

點解連登成個月都無行動post?

你冇睇啫
太子站CCTV唔見佐，有無巴打搵得返